Lunch 哥同大波Man有冇做過愛

大和解
感動到咸咗

石房有黃到仆街

用愛同和平爭取民主

好撚大方

感動到哭成狗

蠟筆小新眉

大波man暗黃

黃到出哂面

餸號黃 死老母 健哥陪你去祭祖

大波man都係黃

你係咪藍絲來架？

你熱血水泥隊

大和解

可以食元氣了

石房有屍

不分化不割蓆 兄弟爬山各自努力 咁你有咩高見 人地仲係學生 lunch哥有勇氣出嚟你敢唔敢🙏🏻💛

咁你又做過啲咩？
你五毛
PR
波台狗
Blocked

大波午市

支持Lunch哥拗攣大波Man